# Лабораторная работа №4
## Выполнил: ПИбд-41 Глухов Владимир
### Кластеризация

####Как запустить программу?
* Необходимо установить: python, sklearn, numpy
* Запустить main.py

####За что отвечает программа
* Загружает данные
* Для всех методов "linkage" получаем расстояние между элементами, учитывая это получаем кластеры
* Отрисовываем кластеры на графике

#### Ссылка на видео https://youtu.be/5UPOvpmFJbs
